<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="second_fragment_label">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="hello_second_fragment">Bad Luck Cookie</string>
    <!--NUESTOS STRINGS-->
    <string-array name="malas_frases">
        <item>Я не могу вам помочь, потому что я просто печенье</item>
        <item>Если сначала у вас не получится, уничтожьте все доказательства того, что вы пытались</item>
        <item>Счастливый? Это не продлится!</item>
        <item>Хорошо пожертвовать свой мозг науке, но разве ты не должен был ждать до самой смерти?</item>
        <item>По крайней мере, я верю в тебя. Я, кусок пикселей</item>
        <item>Не стесняйтесь тратить день впустую. в вашем случае разницы нет</item>
        <item>Когда жизнь сбивает тебя с ног, просто оставайся</item>
        <item>Твоя первая любовь не забыла тебя - все еще удивляешься, как можно быть таким глупым!?</item>
        <item>На вашей свадьбе все будут одеты в черное</item>
        <item>Может быть, пришло время для еще одного сеанса терапии?!</item>
        <item>Тебе здесь рады, как пердуну в скафандре</item>
        <item>Вы нехаризматичны, невежливы и непривлекательны. Вы действительно ждали хороших новостей?</item>
        <item>К сожалению, можно двигаться как вперед, так и вниз</item>
        <item>Похоже, твоя удача на исходе - и далеко-далеко от тебя</item>
        <item>Твои желания не сбываются даже на Рождество</item>
        <item>Сегодня ты на краю пропасти. Завтра ты сделаешь большой шаг вперед</item>
        <item>Как посторонний, что вы думаете о человеческой расе?</item>
        <item>Все наладится, что-то, может быть</item>
        <item>Только идиоты верят этим пророчествам</item>
        <item>Доверься людям, которые поднимут тебя выше - это может тебя обречь</item>
        <item>Ошибка 404: Fortune не найден</item>
        <item>Вы только что съели яд</item>
        <item>Ваш питомец собирается вас съесть</item>
        <item>Неудачи и несчастья будут отравлять твою жалкую душу на всю вечность.</item>
        <item>У тебя плохой день? Попробуйте снова открыть другой файл cookie</item>
        <item>Мы только что взломали ваш роутер</item>
        <item>Ты умрешь один</item>
        <item>Темноволосая женщина скоро сделает вам подарок</item>
        <item>Самой большой опасностью может быть ваша глупость</item>


    </string-array>

    <string-array name="buenas_frases">
        <item>Ранняя пташка получает червяка, а вторая мышь получает сыр.</item>
        <item>Будьте начеку, чтобы распознать свой расцвет в любое время вашей жизни.</item>
        <item>Ваш путь к славе будет тернист, но приятен.</item>
        <item>Мужество — это не просто одна из добродетелей, а форма всякой добродетели на испытательном сроке.</item>
        <item>Терпение - ваш переулок в данный момент. Не волнуйся!</item>
        <item>Нет ничего невозможного для любящего сердца.</item>
        <item>Не беспокойтесь о деньгах. Самые лучшие вещи в жизни бесплатны.</item>
        <item>Не гонитесь за счастьем — создайте его.</item>
        <item>Мужество — это не отсутствие страха; это завоевание его.</item>
        <item>Хвалите возможности улучшения, и ваша мечта сбудется</item>
        <item>Хвалите цель - вы движетесь в правильном направлении</item>
        <item>Сосредоточьтесь на возможностях улучшения — это может окупиться самым приятным образом.</item>
        <item>Хвалите то, что делает вас счастливыми, и хорошие вещи обязательно произойдут.</item>
        <item>Вы не можете любить жизнь, пока не проживете жизнь, которую любите.</item>
        <item>Тот, у кого есть плод, должен взобраться на дерево.</item>
        <item>Из всех наших человеческих ресурсов самым ценным является желание совершенствоваться.</item>
        <item>У нас всегда должны быть старые воспоминания и молодые надежды.</item>
        <item>Человек, который не будет читать, не имеет преимуществ перед человеком, который не умеет читать.</item>


    </string-array>
    <string name="fab_description">A fab icon with no use for now</string>
    <string name="frase_mala_1">Vas a tener muy mala suerte!</string>
    <string name="sample_text">Sample text!</string>
    <string name="title_activity_intersticial">IntersticialActivity</string>




</resources>