<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="second_fragment_label">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Bad Luck Cookie</string>
    <string name="hello_second_fragment">Bad Luck Cookie</string>
    <!--NUESTOS STRINGS-->
    <string-array name="malas_frases">
        <item>मैं आपकी मदद नहीं कर सकता, क्योंकि मैं सिर्फ एक कुकी हूं</item>
        <item>यदि पहली बार में आप सफल नहीं होते हैं, तो उन सभी सबूतों को नष्ट कर दें जिन्हें आपने आजमाया था</item>
        <item>प्रसन्न? यह टिकेगा नहीं!</item>
        <item>विज्ञान को अपना दिमाग दान करना अच्छा है लेकिन क्या आपको मरने तक इंतजार नहीं करना चाहिए था?</item>
        <item>कम से कम मुझे तुम पर विश्वास है। मैं, पिक्सेल का एक टुकड़ा</item>
        <item>बेझिझक दिन बर्बाद करें। इससे आपके मामले में कोई फर्क नहीं पड़ता</item>
        <item>जब जीवन आपको नीचे गिरा दे, तो बस नीचे रहिए</item>
        <item>आपका पहला प्यार आपको भूला नहीं है - अभी भी सोच रहा है कि कोई इतना मूर्ख कैसे हो सकता है!?</item>
        <item>आपकी शादी में, सभी लोग काले रंग के कपड़े पहनेंगे</item>
        <item>शायद यह एक और चिकित्सा सत्र के लिए समय है ?!</item>
        <item>आपका यहां एक स्पेससूट में गोज़ के रूप में स्वागत है</item>
        <item>आप अनाकर्षक, असभ्य और अनाकर्षक हैं। क्या आप वाकई अच्छी खबर की उम्मीद कर रहे थे?</item>
        <item>अफसोस की बात है कि आगे और नीचे दोनों ओर जाना संभव है</item>
        <item>ऐसा लगता है कि आपकी किस्मत खत्म हो रही है - और दूर, आपसे बहुत दूर</item>
        <item>आपकी इच्छाएं क्रिसमस पर भी पूरी नहीं होती हैं</item>
        <item>आज आप रसातल के किनारे पर हैं। कल आपने एक बड़ा कदम आगे बढ़ाया होगा</item>
        <item>एक बाहरी व्यक्ति के रूप में, आप मानव जाति के बारे में क्या सोचते हैं?</item>
        <item>चीजें बेहतर होंगी, कुछ, शायद</item>
        <item>इन भविष्यवाणियों पर सिर्फ मूर्ख ही विश्वास करते हैं</item>
        <item>उन लोगों पर भरोसा रखें जो आपको ऊंचा उठाने जा रहे हैं - यह आपको बर्बाद कर सकता है</item>
        <item>त्रुटि 404: भाग्य नहीं मिला</item>
        <item>तुमने अभी-अभी जहर खाया है</item>
        <item>आपका पालतू आपको खाने की योजना बना रहा है</item>
        <item>दुर्भाग्य और दुर्भाग्य आपकी दयनीय आत्मा को अनंत काल तक प्रभावित करेगा</item>
        <item>आपका दिन खराब रहा? एक और कुकी फिर से खोलने का प्रयास करें</item>
        <item>हमने अभी-अभी आपका राउटर हैक किया है</item>
        <item>तुम अकेले मरोगे</item>
        <item>काले बालों वाली महिला जल्द ही आपको उपहार देगी</item>
        <item>सबसे बड़ा खतरा आपकी मूर्खता हो सकती है</item>


    </string-array>

    <string-array name="buenas_frases">
        <item>शुरुआती पक्षी को कीड़ा मिलता है, लेकिन दूसरे चूहे को पनीर मिलता है।</item>
        <item>अपने जीवन के किसी भी समय अपने प्राइम को पहचानने के लिए सतर्क रहें।</item>
        <item>आपकी महिमा का मार्ग पथरीला, लेकिन पूरा करने वाला होगा।</item>
        <item>साहस केवल गुणों में से एक नहीं है, बल्कि परीक्षण बिंदु पर हर गुण का रूप है।</item>
        <item>इस समय धैर्य आपकी गली है। चिंता मत करो!</item>
        <item>तत्पर दिल के लिए कुछ भी असंभव नहीं।</item>
        <item>पैसे की चिंता मत करो। ज़िंदगी की सबसे बेहतरीन चीज़ें निःशुल्क होती हैं।</item>
        <item>खुशी का पीछा मत करो - इसे बनाओ।</item>
        <item>साहस भय का अभाव नहीं है; यह इसकी विजय है।</item>
        <item>सुधार की संभावनाओं की प्रशंसा करें और जो सपना आपने देखा है वह साकार होगा</item>
        <item>लक्ष्य की प्रशंसा करें - आप सही दिशा में जा रहे हैं</item>
        <item>सुधार की संभावनाओं पर ध्यान दें - यह सबसे संतोषजनक तरीकों से भुगतान कर सकता है</item>
        <item>जो आपको खुश करे उसकी प्रशंसा करें - अच्छी चीजें होंगी</item>
        <item>आप जीवन को तब तक प्यार नहीं कर सकते जब तक आप वह जीवन नहीं जीते जिससे आप प्यार करते हैं।</item>
        <item>जिसके पास फल होगा उसे पेड़ पर चढ़ना होगा।</item>
        <item>हमारे सभी मानव संसाधनों में सबसे कीमती है सुधार करने की इच्छा।</item>
        <item>हमें हमेशा पुरानी यादें और युवा उम्मीदें रखनी चाहिए।</item>
        <item>जो व्यक्ति नहीं पढ़ेगा उसे उस व्यक्ति पर कोई लाभ नहीं होगा जो पढ़ नहीं सकता।</item>


    </string-array>
    <string name="fab_description">A fab icon with no use for now</string>
    <string name="frase_mala_1">Vas a tener muy mala suerte!</string>
    <string name="sample_text">Sample text!</string>
    <string name="title_activity_intersticial">IntersticialActivity</string>






</resources>